{
  "F1": [
    {
      "question": "¿Único piloto de la historia con la Triple Corona (ganador en Mónaco, Indianápolis y Le Mans)?",
      "answer1": "A) Fernando Alonso",
      "answer2": "B) Graham Hill",
      "answer3": "C) Juan Pablo Montoya",
      "answer4": "D) Bruce Mclaren",
      "correct": "B) Graham Hill"
    },
    {
      "question": "¿Quien fuel el primer campeon de la formula 1?",
      "answer1": "A) Farina",
      "answer2": "B) Juan Manuel Fangio",
      "answer3": "C) Jemin Clark",
      "answer4": "D) Enzo Ferrari",
      "correct": "A) Farina"
    },
    {
      "question": "¿Que escuderia ha participado en todas las temporadas de la formula 1\n?",
      "answer1": "A) Ferrari",
      "answer2": "B) Mclaren",
      "answer3": "C) Lotus",
      "answer4": "D) Williams",
      "correct": "A) Ferrari"
    },
    {
      "question": "¿El campeón más joven ha sido ?",
      "answer1": "A) Fernando Alonso",
      "answer2": "B) Max Verstapen",
      "answer3": "C) Sebastian Vetel",
      "answer4": "D) Lewis Hamilton",
      "correct": "C) Sebastian Vetel"
    }, {
      "question": "¿El campeon mas viejo?",
      "answer1": "A) Farina",
      "answer2": "B) Juan Manuel Fangio",
      "answer3": "C) Jemin Clark",
      "answer4": "D) Enzo Ferrari",
      "correct": "B) Juan Manuel Fangio"
    },
    {
      "question": "¿¿Cuál es el circuito que más grandes premios de F1 ha albergado?\n?",
      "answer1": "A) Monaco",
      "answer2": "B) Silverstone",
      "answer3": "C) San Marino",
      "answer4": "D) Monza",
      "correct": "D) Monza"
    },
    {
      "question": "¿Quien es el piloto con mas victorias?",
      "answer1": "A) Lewis Hamilton",
      "answer2": "B) Alain Prost",
      "answer3": "C) Sebastian Vettel",
      "answer4": "D) Michael Schumacher",
      "correct": "A) Lewis Hamilton"
    },
    {
      "question": "¿Quien es el piloto con mas poles?",
      "answer1": "A) Lewis Hamilton",
      "answer2": "B) Alain Prost",
      "answer3": "C) Sebastian Vettel",
      "answer4": "D) Michael Schumacher",
      "correct": "A) Lewis Hamilton"
    },
    {
      "question": "¿Cuantas carreras gano max verstapen en 2022?",
      "answer1": "A) 17",
      "answer2": "B) 16",
      "answer3": "C) 15",
      "answer4": "D) 14",
      "correct": "C) 15"
    },
    {
      "question": "¿Quien es el que mas carreras ha ganado en una sola temporada?",
      "answer1": "A) Lewis Hamilton",
      "answer2": "B) Max Verstapen",
      "answer3": "C) Sebastian Vettel",
      "answer4": "D) Michael Schumacher",
      "correct": "B) Max Verstapen"
    }
  ]
}